死肥閪肥佬咪撚坐小巴啦仆街

屌你老味
成坐山咁撚大份
一個人坐1.5個位
我有半邊腳都要伸出去
最撚慘佢坐入面
大支野咁當先到先得
坐左你半個位都無心要讓開少少
係連少少都無呀
當正自己係大爺咁撚樣
無恥到仆街
仲要d死肥閪死肥鳩都係好撚臭
坐佢地隔離真係慘過食屎
屌哂你班仆街
要求公共交通工具肥人收1.5倍車費
同意請分享及正皮

AGGER
今朝比個肥嬸霸撚哂個位

收皮啦死肥閪
影響到人你有冇羞恥心架

係✘喺✓
都✘嘟✓
要✘喓✓
坐✘唑✓

你坐入面仲死呀

討伐死肥閪

對唔撚柒住囉

肥閪真係好撚無恥

好唔想痴住佢d肥肉
要縮埋一舊

本肥妹唔鍾意同人磨大肶 所以縮到好入

咁你咪撚上車囉

佢坐出面你仲辛苦 夾撚死你冇得避

冇人想同你磨呀

遇到肥閪，我寧願坐出面

我上次坐喺個痴肥男人隔離
已經有半個身坐咗出走廊
佢對腳仲要越擘越開想痴埋嚟
痴撚線

屌你老母 十年唔搭一次旅遊巴收工
屌你條肥婆坐埋黎
我仲要坐入面
你老尾逼撚到我要縮埋一舊
佢個撚屌膊頭成座山咁
想捱都捱唔到
你老母好心肥閪就咪撚坐啦
跑返屋企減肥啦
啲壓迫感大撚到

應該話只可以坐單人位

屌你老母 坐出啲得唔得啊
（希望佢望到）
我逼到呼吸困難

排骨仔 男人正常體型坐小巴一定迫㗎喎

肥系通常都好撚臭 果陣閪汗未

叫佢幫你出一半車錢啦

講緊肥閪喎
你就條個件肥閪？

成程車好似迫住要食屎咁

見過有個百中無一肥佬真係好有公德心，坐兩個位但真係俾兩份錢